{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035174",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76561&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옹진대부도선재도오션빌펜션"
    },
    "text": "ソウルから少し離れたら、海と空、山が出会う天然の美しい島、ソンジェ島に位置するオーシャンビルへ旅行に来てください。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 駐車可能であり、禁煙客室もあります。 バーベキュー パーティーを楽しみたいなら、個別のバーベキュー場をご利用ください。 火災予防にご注意ください。 メゾネットタイプの客室と一軒家の客室を提供しています。 カラオケやセミナー室もご利用いただけます。 屋外プールは大人用と子供用の2種類があり、子供用プールを利用する際には保護者の同伴が必要です。 駐車場が利用でき、海水浴場や周辺の観光地も楽しむのに最適です。 卓球場やゲームセンターも利用可能で、利用時間は9時から22時30分までです。 皆様のご関心とご利用をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室はありますか？",
            "answer": "はい、禁煙客室もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、個別のバーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室と一軒家の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "カラオケやセミナー室は利用できますか？",
            "answer": "はい、カラオケやセミナー室もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "はい、屋外に大人用と子供用の2種類のプールがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "卓球場やゲームセンターは利用できますか？",
            "answer": "はい、卓球場やゲームセンターも利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 253
    }
}